有種永遠都約唔到既人

法國有種人
無論你幾早約佢
到最後佢都係會話唔得閒

當佢突然遇到想做既事 想約既人
就自自然然 大條道理咁放你飛機
永遠都係得佢忙 而你就係閒人
如事者約左幾個月都無晒聲氣

講到尾呢啲人都係心入面有個排行榜
而佢永遠都擺你係最後

有心見你 幾忙都抽到時間見
勉強自己同啲唔想見既人去見面
都幾無謂
放大家一條生路算啦
唔通要我畫公仔畫出腸咩

最慘仲要推返個波比你
話你唔約佢